終於覺得NFC有用

拎補貼

6.4

等睇拎$300

儲埋幾個月先拎

一次過食餐好嘅

去麥記應該夠加大

iPhone用唔到

已領取300元，可以食餐豪d

你拎得咁少既

去 ok , 七仔拎有多 $10 coupon?

iphone終於輸一次

唔止一次，仲要冇得用Smart Octopus同Octopus Sim

check餘額都要買八達通機

iphone = 垃圾

屌八達通CEO老母
利申雙修

多極咪又係$300
手持iphone xs max 512 gb既我攞唔到，出入坐開daddy架車

去便利店拎有coupon 喎

我$4000又冇份拎，好過冇

水貨客fatfat

做咩唔去ok拎？

世伯真辛苦，洗唔洗叫佢坐我架勞斯萊斯，我司機都幫我揸咗成廿年車好安全既，咩你有八達通既咩 唔知我啲工人有無攞，不過無所謂啦，一個月都比5萬蚊交通津貼比佢啦

師兄會唔會認真左？

可以咩?